# devops-netology

В будущем будут проигнорированы
* системные файлы терраформа
* файлы с рашсирением tfstate и содержащие  .tfstate. включая вложенные
* все файлы crash.log включая вложенные
* файлы с расширением tfvars включая вложенные
* файлы с названиями override.tf, override.tf.json и оканчивающиеся на такие включая вложенные
* файлы .terraformrc terraform.rc включая вложенные